你地用開邊個出糧戶口？求推介

要開個出糧戶口
糾結緊 citi, sc 定 大新

citi個月月增息好似幾吸引 問題係我打算月供股票
我應該唔會每個月有8000蚊放入銀行
但係座底會有0.12%活期息(？)

sc就可以直接食300蚊迎新
而活期息1%個優惠得6個月

大新我見好多人都推
但係我唔係好識玩
佢果個360戶口好似要放好大舊錢入去先有高息
定係開其他戶口都有高少少既活期息？

btw 仲有citi 同 大新[轉帳易] 可以免費本地跨銀行轉帳 都有credit

唔知應該點揀...

hsbc

是但啦

推一推

都係一撚樣

覺得邊張卡靚咪邊張囉

邊間都好,一定唔好用中銀

我都諗緊
最多只係儲5-10萬攞來備用
活期息幾多都唔會太大影響
但有D時間就研究下咁解

推一推
想知有冇人用大新

屋企樓下邊間多提款機，樓下有邊間銀行

渣兜得返1%利息
我個時開好似成2.5%活期優惠+信用卡2%回贈

有咩分別？
當4萬會差幾錢一個月？

大新1.4%, up to 2.5%